你可以connect中國人，但請你記住佢哋只係棋子

唔好期望咩中國人覺醒
就算佢哋醒咗，屌鳩共產黨
都唔會幫我哋
因為佢哋嘅思維只會諗點樣幫佢哋國家（共產黨）變好
係唔會有人諗住推倒呢個邪惡政權
佢哋唔係敵人嘅敵人，佢哋就係我哋嘅敵人
依家敵人內訌，我哋要做嘅就係利用佢哋達成自己目的

比建設民主中國呢句嘢呃咗幾廿年，仲要繼續中伏落去？

記住

香港獨立
唯一出路

天滅中共

香港人只可以完全相信自己人

中國人=非我族類

有共同敵人，但唔洗認親認戚

民主中國之心不死

不了

大家記住就算台灣只有國民黨先會想connect中国人⋯原因大家都明

想connect既自己諗諗你個腦個乜鳩

利用咪利用con 乜net

「Connect」